有無巴絲知影婚紗相要幾錢

呢排fb見到有人被求婚
有人晒婚紗相
搞到我都好想影返輯
有無巴絲知道租婚紗連影埋大約要幾錢
同埋重點係 可唔可以一條友影㗎？

一兩萬 但完全唔值

人一世物一世
點都要影一次既
我驚以後無機會影咋

通常都係一個主影，一個做跟班，唔同地點唔同計法，有2萬真係可以唔使影😂😂

冇*2萬

其實一個影既意思 係張相得我一條友

好認真問 點解無人答我可唔可以一條友去影

真嫁？單機影？

如果得 我真係好想影一次
驚無咁既機會影
再老d影完自己都唔想睇

應該得既 你有錢就乜都得
不如你搵個朋友一齊影 同性又好 異性都好 無咁7啊嘛

用兩萬對自己食好啲，買玩具俾自己仲好啦

同性影 好怪雞姐

異性應該無人同我癲

食完又要減 咁辛苦自己

我又無乜特別喜好 嗜好

點睇都係單機怪雞o的
同埋應該好貴？一萬幾千走唔甩（？）

其實點都怪

笑咩笑

係公司笑左出聲

屌你 好認真㗎
咁都要笑尻我

笑下姐 我支持你既 襯後生影左佢
幾千蚊值既

但係諗到個畫面覺得真係好毒同痴線

其實平可以好平 貴都可以好貴
有d幾千落樓 但質素呢就...
同埋可能真係淨係影 唔會包後期

睇你個樣毒唔毒嫁姐其實
好睇咪有性格囉

又係 your face your fate

你上次打邊爐係咪搞唔成 之後都無去？